側田 張敬軒 吳浩康

寧願係佢地接班 可惜deep衰左單野 deep 全盛時期真係唔差 先入為主 、擇日失戀 洗剪吹 都吊打而家一堆星夢歌手

牙deep